有冇唔中意食泡菜嘅韓國人？

佢哋就算去旅行
去外國生活
食外國食物都加泡菜
食台灣碗麵又加

有朋友來港玩
帶佢去食上海嘢
佢拎枝牙膏狀韓式辣醬出嚟唧

Push

你個fd都on9，嚟香港食返韓國味，過嚟做乜

唔少依啲人
以前喺日本讀書識
佢哋乜都係食韓國嘢
米都由韓國寄嚟

想像到個畫面

仲有大量唔知乜醬
乜葉

佢地無論食咩都好鍾意落醬

乜嘢都係橙色紅色

大佬呀 唔係白菜就白飯 唔隊多D醬點食

有芽菜 魚仔 蘿蔔嘅

認真 真係唔識欣賞韓國野食

韓牛? 俾和牛屌打
紫菜包飯 似足細個果陣D劣質日式手卷 大大條 飯好撚多 跟住個餡唔知似乜
部隊窩 打邊爐 算OK架啦
瓜瓜菜菜又冇中式野咁多煮法 一味就豆辦醬

唯一可以一戰應該係醬油蟹 雖然好多蟲好多菌

紫菜包飯勁落麻油

部隊煱落午餐肉
即食麵好劣喎

垃圾韓國學人講飲食真係....

哈哈
雪濃湯ok嘅

除左韓妹有咩美食?

好似冇

冇

韓仔

下 韓仔出名撚短喎

全世界最短
但大波

結論：冇韓國人唔中意泡菜？

有無唔鐘意食燒味既香港人

一定有

有，睇過唔知咩片有韓國人話自己唔鍾意食泡菜

唔知會唔會俾人排擠